法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

覆核王於8月14日已申請排期就公安條例違憲申請左覆核, 根據上次警犬就起底覆核而成功申請臨時禁制令禁止起底既情況, 就應該照例可以以警謊有多次濫用公安條例作出錯誤詮釋而濫捕和禁止和平集會而申請出臨時禁制令禁止警犬濫用公安條例, 直至覆核完結為止~!

幻想自己仍然有法治

幻想乜都好, 可行既方法都要試, 你不能打倒我

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推

如果做得到既話, 警犬就無更大既權去濫.

點都好，做好過唔做

mon 9 5 毛

完

我只係識少少法律, 要有專業人試同解答
我唔怕做, 但要有人指點下應該點申請同風險係乜

沒用架！
司法已經沒左

做左未必有用, 唔做一定無用

屌你班撚樣
係全部嘢都要做呀仆街

一定要做